西九龍又有人跳樓 !

男子西九龍中心飛墮平台重傷

RIP...

報police

16-10-2017

不誠實取用電腦
樓豬

唔報死全家

2017年10月16日

鎮宇ching 咁得閒玩假新聞， 點解唔搵啲時間籌備建國大業？